[27-11-2017]股市直擊+波神信眾區

D7UALL

早晨啊咁多位柒頭.jpg

D97U

諗諗下好耐未曬過段長code

BITCOIN🌚

CHOW NG DOU 矮JAI

創意台玩點數卡騙徒個post好好笑
追晒season 1 & 2

RRT

吸左幾多精氣

30000呢

molamola

原來又係uicy

夜期hyper
日市on9

我問下炸wo

唔關你事關邊個事

D7uicy
問下都死

都未返

平埋夜期倉先

一抽矮仔

be brave sin

比位call?

上證is g

三抽都係金...等陣買魔法卡先....

29780+2

細

一抽

D7uicy

/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\

瘋清lor

銀魚做乜鳩
想夾死人咩

人走蛇賺完鬆個市就898

因為d7bc

係就跌返2000點比我入返Ｄ正股

greedy rb

吉倉call小小
當收息炸

10:00

殺call版煞科

入左隻19145賭運氣

李白都炒股

今時今日作詩都搵唔到食啦, AI都識作詩喇

RB ar...

6萬幾張

爺西isgispt

等550接刀先

D7PCBC

700 支持RB,有錢一齊揾，ng lun cut loss

ok

睇黎今日係賭丁既好日子，有無清開盤

WHEN支持下ME打傳...

手機系

期指轉燈?

680+2支持人走支持我

打得黎食埋

740+ 支持你地

me in taiwan dim 傳

隨便開

TLA arrr....DLLM mei....

DB vs DB!

群鳩亂舞

笑什麼...

大貓

shoe ge chance hai 0

laugh jor

轉燈好唔好

ok, lets call back to 30000

ok, approve

284 HO NG HO...

ng ho

今個月唔好
下個月ok

下個月都唔好

加左少少27sc67.5

十分好

月線頭已出，縮入d大家都好

感覺到bc好快上水 笑74c

Not this month la

巭孬甮驡

比人串到咁?

騰指回歸

人走
我平左啦

傳說就是一個台狗笑港豬，港豬屌台狗既遊戲

700:你班撚樣無鳩用，等我黎示範單天保至尊

留名睇轉燈

Play 王者 la

📈

下月keep住比即月高dd

你地米咁hyper 無升多D, 應該係....

D9BC
D7UICY

說好的302呢?

D pk 既310,320呢

有DB!嘅302喺度指引大家
唔駛驚啦

TLA...

Sc302 仲點會302呀

買左末日輪，等來緊5個交易日個價要去到77蚊以上
我先有錢袋，而家帳面蝕緊萬3
成個月人工啦，5號仔快d夾上去

今朝有酒今朝醉

用成個月人工投機

是男人不必怕

3年人工投機

仲痴線過我

即市要搵右腳

差5仙姐

here d chings ho excited

到價了

又可以安慰自己轉倉期所以跌

RB play all

我sc左5仔呀

今日咋喎........

即時新聞／綜合報導〕中國解放軍自本月21日以來，在中國、北韓兩國邊界舉行「嚴寒-2017」的軍事實戰訓練，外界認為這是因北韓領導人金正恩拒見中國特使，繼兩國班機停飛、貿易橋關閉後，中國已對北韓做好最壞打算。

根據中國國防部透露，「嚴寒-2017」自本月21日開始，中國人民解放軍北部戰區第78集團軍出動合成旅、特戰、防空等部隊，集結至中國東北部、鄰近北韓的科爾沁草原，並於23日起，訓練解放軍根據戰場狀態調整作戰方案，最後於今（26）日展開實戰演習階段。

據悉，中國此舉不外乎與近來北韓態度強硬有關，本月17日，北韓領導人金正恩拒見中國特使宋濤，隨後下令召回中國境內所有北韓移工，中方亦停飛兩國國航，並關閉兩國貿易橋樑，而今中國在北韓邊界舉行軍事演習，讓外界揣測習近平已對北韓做好最壞打算。

真係放棄個「小弟」？

77.2 la

磨到變粉

夾死人
5仔同銀魚

無事既 唔穿大位未得

利申：持有5仔

今日跌市原因係咪hibor 升到0.9

aastock 早上915-940呢段時間有冇代替品....

個C好似幾差下
未必上返三萬結

早已預料

見到呢句反而安心

動能明顯唔夠...上星期國12093打後消耗甚巨....

No cls la

me is cljs

細潘d馬而家水撚到仆...同賀賢一樣咁霉...

駿明珍寶 杜利萊.....................

FOR NG FOR 矮JAI HO

東東而家旺過佢
火車愈黎愈鳩

call得?

都無力
PUT爆佢啦瘋清

升

震完倉，升得

屌 回落去既

歡喜心.....雖然莫雷拉......但值得支持....隻馬晨課已經有勢...

29731 +1
CALL得啦 大家快

WOW 黎料 國家隊進埸 歡迎歡迎

redbox uncle so quick

見到瘋清月尾黎玩呢d,巧京京

日清IPO點睇?

第一關:屎神抽唔抽
第二關:💡抽唔抽
Boss關:瘋清抽唔抽

[有圖]滴左滴鼻涕落地，比人捉千五

索老闆都唔係好慘姐咁睇

OK DIVE...

瘋清呀

玩撚完

叫左你put

29694 平倉 -2
反手沽 睇黎真係熊市.. 冇計

yaya ho yeah

29700+多張

wei arrrr
咪搞事啦

2628守到個短底？

有錢齊齊搵

期結向下

Creamfields mola mola

拉雞齊腳

上證聽日會大反cup

市場會懲罰你

時時精綵入直路撻到最後100先真正起勢衝.....1600肯定短....經典一哩最多都係跑P...跑上去就唔知了 暫時睇佢係咁多隻有機會跑打吡果堆最似樣果隻.....大摩果d未見有咩手影 喜裝寶我睇外地用得多 係香港黎得又慢 可以做到隻喜旺寶咁已經算好.....

知自己💡再特登PLRR

屎神+DB! vs 瘋清

No la 港女近期結行三角形
下月頭應該會有一段

i only see gg ...

4FCISG

tai lo ar....

掛定550+1

CSL

all on9...

幾大條down 青

grandpa is real g

嘩仆街 中伏

Grandpa is G ho lan long la

why ng let me 666 Dec

D94BC

700c 745set

無D 意志

me 1 day 5 pips ho happy

屌個人妻post 攪到人地ig都del埋

連登仔正仆街

兩劈一隻艾爾一隻無能上校....

人地係靚又有身材
都唔洗好似未見過女咁

呢個真

DB! SC win la....303佢都有肉食

OK D7ME...

磨到訓著

D74C

D marksix縮到傻

偷偷地丁咪算囉

無計

D7DB!

成班百厭仔🌚

here has ching knows her, ho chi is

矮仔好大力...

係唔係爆曬人地夫婦D 偷食史出黎

144再加兩個7C

same school different major

早排講過 所以我偷偷地跟進左ig自丁

比d誠意ok?

收埋丁

冇 70點

eat less

No faith

Tomorrow still range 297 299?.?

DA JOR 35 MINS

依家先黎買柬埔寨大廳

咁既位開股票倉其實好慘

可以買牛熊

識唔識賭錢架佢.. 是但買隻熊都羸啦

Bitcoin 差$4%就一皮美金一粒...
到底炒緊咩 but

聽講今晚夜期見295..

買熊比人打靶仲慘

有冇傳...

風清呀⋯⋯

人妻之前post左一張ig圖，貼班百厭仔問人幾錢Q🙈

星期三我全哥又係時候威威

wa 屌
旺蝦王泥地 1000?

香港幾時有一千泥地？

日市熊三
夜市牛三

我諗緊沽唔沽d好

堅唔識

坐喺廠睇人q貨睇左六粒鐘，就黎瞓著
但要做紙板公仔又唔走得

hsfisg

屌住西睇人q

agger

旺蝦王 馬王飛......邊有對手......

求其捉條廠妹就地正法

講下姐,索佬你屌得細力Ｄ

親生JAI既輸出單排7分投降

比毒果fake 9 me

Bitcoin 真係合撚埋眼炒

Day market red three
Night market bull free

夜期咁扯do what 9

官方突發：AC米蘭領隊蒙迪拿被炒，青年軍領隊加度素將會接手！

廢登說少於3萬結，他就要310結

我諗到冇得輸既必贏方法

早上put 夜上call

FC 呢排有咩玩？
有冇拍拖？
有幾多條女？
對上一個散左幾耐？

冇呀.. 仲同之前女朋友一齊 三年了..

momo佢地話好耐冇見想出嚟食個飯 一齊嗎

過埋下月中 依家都無放工既

冇人傳...ME DIVE

Dllm,坐左咁耐，埋尾short數少幾百
今晚d貨全部唔出得

幾萬差幾百?

十個size,其中一個差二百

Dou ng g put what 9

298樓上轉倉
好友never die
310一定有
320都好大機

1.見升睇升不求進步
2.死硬派好友
3.死硬派淡友
4.以上三種皆不是
juicy你係邊隻

高追一點上賺被挾200點派

狗會班撚樣自盡把啦...

我唔係串邊個
以上睇法係我係巴士聽到的分折
一個死硬派好友同一個見升睇升的對話

uicy arrrrrr

有錢我都想每50點call一張

守一千點要20張
百鳩幾萬賭大细

夜期is g

我真係睇未升完架....
但唔知幾時會升姐

重sp298下月law

sp 298 lp 288
700點博300

開張期294/295止蝕好過喇

下月woo
上下波500都收你皮

個Ｈ借勢升上去
係咪唔會落返

唔知幾時就更加唔想有TV...可以靈活D
Day Trade都得

真係就爆果D時候Long

不過最後都係今年大單邊易玩...下年米又係輸錢

[img]
好抵

未夠一年就轉身

一房單位出硬事喇 二房+防守力極高

可以獨善其身嗎

可以...用家同on9市場完全分開

佢幾皮個月點同你呀